[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5084)

推

屌原來個個冇問號

天鵝 刷角啦屌

搞咩 咁多錯post

Push

成班玩乜撚

笑撚左

push

咁撚多個po

Dllm天鵝 上場又唔見你咁守得

唉

有問號無問號有乜分別

門叔

搵人寫個教學算啦100蚊一次

東京角

推呢個啦
多人啲

3個post 玩邊個

不死雞醒未，比人屌到半場都過唔到

快比多角

呢個啦

搞咩能野

9百幾個po

用手打真係痴撚線

天鵝比多隻角

你搞乜撚野

綠陰 快啲入球

你中間闊過頭呀

水戶輸一粒不如贏埋佢

仲要係錯既

我手打開post唔記得

弱智都係人
同正常人無分別

G持

水戶入波未

我收80算

Bee goalllll

綠音入未

我收100再外判比你

半3全9呀，屌你老母

做爛個市

屌水户千東京松本綠雞不死鳥快入啦on9

係買中左場0:0

點呀 咁多5084
屌 屌好撚燥

我寫教案 收100

甲府 2.5 b 10 1 100
山神贏盤 10 1 100

80咁貴 我收40

甲府唔要半和要左全和驗腦

貼錢呀

。

lm

ok

7

Lm

開post係咪咁撚難 成班隻手同個腦都廢既

我

東京綠茵

半1全11 點解呢d野唔會發生係我身上

水戶做乜撚野啊屌你老母

你最冇資格出聲

Me

中

你囉 打少左個？

旁證食天鵝角

綠陰絕殺未

水户追和未

古代gooooal

又輸水戶

蔚山3:1

比條路行下啦

上啦西部 比多兩球

水戶入未阿dllm

123

現代正氣到
太撚正氣 唔敢追

有

我 快快快

天鵝刷

.

我了

水户比角未

水戶含撚啦

輸到仆街， 派未

l

山神

千葉無角
針

肛完7.5s
西部8.5b
10 1 100

甲府2.5b

垃圾水戶

松本上呀屌你老母

水戶追和宜家即出callg dllm

正氣鵝

松鼠 甲府入多球啦 屌

我都係仲未追到美職果筆

向日葵同閪部易撚到

屌你東京綠茵入未？

邊間

山神入一粒啦

佢準備派

11c

上星期比天鵝撚完
今星期又比佢撚

甲府 山神

快

天鵝 刷角啦屌 goal

天鵝呢隊撚屌真係買乜都死

水戶妹撚完未

5431

又jump

上呀東京快入波

水戶11c

真

山神快上

水户輸緊唔刷講唔通

Same

勝利和未？我想要自動勝利

Tg講啦 都係tst架啦 追和到先算啦

千葉-2c

Block左好耐
想問佢有冇派過

不死鳥想點呀睇你老母 不買你就正氣 買你就閪

水戶絕殺燒鵝

頭先好似派左88

係要屌 11c goal

不死雀和未

依兩日黑仔到， 電話又壞， 又輸波

墨爾本勝利 我要cccccccccc

2.5s 高水

天鵝終於11c

不了

竟然
之前佢假派過好多獲
我block左
竟然肯改邪歸正

月巴前排唔係連贏？

唔係又中呀

琉球半大好嗎

山形尾盤係咪平手？

山神個場做咩

勝利唔識攻就刷角啦 傻閪

咁派未

唔計千葉?

已經冇人理澳假

me

成日事後gel

Fg收左錢啦

是

我頭先咪派咗一次再嘈以後唔派

跟和尚收完fg理撚得佢點踢咩

yes

-2c

咁撚叻呀 成個優越狗咁

屌完日乙先

派我

您下年先post la

派我未

巴打 我前一個月都係黑到貼地

手機電腦wifi壞哂 賭波都輸哂 最近先好返少少

tokyo入未

東京入波未呀屌

派過啦我都

冇角冇入波點理

係

天鵝 山神

甲比多C啦屌

黃蜂綠雞半場入多粒

屌水戶

5射1中 屌

甲比多c啦

2:1！！！

甲府2-1

之前係到post啲1.5水飛出黎 都唔知佢做咩撚

閪部差D

甲府風林 2-1 千葉市原

甲府大波波

甲府2:1

比球12m綠茵啦

甲府

天鵝頂住 山神絕殺

半0全3

千葉goalll

不死山口牛油追和ok?

唔差啲得唔得

綠茵12.5b 都開到

澳職3c冇撚野呀

西部入

水戶驗眼啦屌

水户？？

東京半1全13

無人買不死鳥？

甲府叫第3球叫到想死
半0全3 2/2.5b cashed

甲府必大

水戶做乜撚

承上po
西部9角派你10蚊

好勤力救c 痴撚線

千葉追和埋得唔得

屌你綠茵成場㩒屌唔撚入

Cup好嗎

屌你老母山口

爭山神

係呀，cash out完就輸番， 好在注碼細

閪部一向都冇角

5X1

咪啦 和波大家收錢算

東京絕殺未

比多c啦甲

墨勝落後就應該要刷啦

和都接受啦 比人屌到咁

勝利by

西部goallllllll

0:2暴聯

0-2 西

西部聯精神到！！！

水戶想點撚樣

0:2

墨勝班友踢到小兒麻痹咁款

西部好波

不死雞追和

出事前啦唔好話我事後

唔好意思

西部屌打

即埸日韓冇人玩

我買得80點派你100

勝利落後就刷角反cup啦

啲人好似走晒

屌打對手
完全唔俾面

代表勝利輸2粒囉

勝利假襟屌

甲府風林必大

不死+1 松本+1 德島+1 山口+1 FC硫球+1 黃蜂 主勝 6串1 開到101100

買水戶真係要驗腦

墨爾本失敗

輸埋

屌妳老母千葉 和唔到又冇角又爆大波

..

5場加號

擦閪咩 拎個個波唔識攻 西部又係咁救角

東京又走盤

澳職係咪終於會大波...

澳假勝利 反cup

水戶真係仆街死啦屌

屌爭1c

甲又差1C

阿鬼
你都係講返中文啦

想買閪聯W五皮
執兩千，勝利鬼入到2粒

Clsss波

水户 千葉 全隊空難武肺啦屌

搵人 sort list

4個50

10 1 500 果兩個list

和尚巴仲有冇水

2

屌你老母勝利讓一球果邊嚟

踢左94分鐘1球都冇

呢邊再黎 德島完場2.5s 103100

小注江原下一球

點解會買左不死雀

Ok

收到

跟

L黑單m

上星期未比佢撚夠？

無電腦

光州上

跟左5萬巴

5083post
#228

3.5大

澳假2.5S等爆區

勝利屌你老母打摔角啦 扮乜踢波

提格雷斯盤✅
提格2.5大✅
提格8.5大✅
西部聯盤
西部聯10.5細
西部fg (跟和尚)✅
向日葵盤
不死鳥盤
水原8.5細

中。

不死鳥 cup

珀斯張 tg

天鵝追番d澳假半大
但仲輸1k

頂實

我信澳假會開返場大波
閪部第三波

輸埋光洲就星期五先繼續

想走盤

LM

場場半細

今日買3注 得一注收錢 +240

等緊澳假6.5s

1905前覆

H

半細聯回歸

聽日好多波啵 玩埋聽日先啦

西部no goal可以嗎

買唔切光州

+1

唔同運氣鬥氣

心急咗啦

恭喜天鵝由黑名單轉入永直接skip場波

屌你老母山神最後果腳踢空氣
射到就入啦

雷法反cup

提格雷斯盤✅
提格2.5大✅
提格8.5大✅
綠茵盤🥃
西部聯盤
西部聯10.5細
西部fg (跟和尚)✅
向日葵盤
不死鳥盤❌
水原8.5細

屌你綠茵 不死鳥

買囉，驚閪

原來7點之後到11點先有

西部咁都唔入

64‘ 4c 開7.5比我咁好死

買勝利真係要驗腦

贏左囉咪

我不入地獄 誰入地獄

勝利轉頭刷角

都岩既 抖下 不過光州中就馬拉松到聽日啦

好旺喎

又係呢句見左幾次

針

冇錯

雖然冇買 但祝贏

聽朝8點美假見

不死鳥仲有半場啊

仲記得巴黎場半大比你燈死左

Dllm 天鵝上2次買就針

個龍係咁救

墨爾本失敗
利申買左

派未 撚我tg

唔傳咪冇得入囉

對唔住

頂住2粒

肯傳就3:0

買佢就輸 買對家就贏
終極撚狗

美假不了， 買6次輸足5次

5555

5c

以為自己又lag彈返之前啲reply

狗會今朝開墨職但無聽日個堆唔開

乜撚野墨爾本勝利唔刷角咪失敗囉

買完秒c...

屌松本綠雞不死鳥快入啦on9

一放飛即刻有角 屌

頂住

兩邊個龍都要上身

負緊數 比啲時間我

勝利西部整多4角

又要輸錢

66666666666666666666

爆c

搞到我比人屌 點計

知道大家經濟唔好 開場老虎比大家回血
其他不了

勝利西部俾多3角

66666

一放飛就兩角 呢到手足控制賽果

6cccc

求下你唔好爆教官啦

7c

次次金碧旺旺放完飛就咁

77777

勁到

不死了都未撚踢完 X你老母咩

勝利西部俾多2角

cup

爆c爆到

屌你一買即爆 我10.5細都開始驚

開喎,未開盤

7cccc

都估撚到狗會冇咁好死
之前針嘅經驗幫到手

無買7.5高水

唔想賭美假啊

7.5b -1

頂住阿

1000蚊手足點頂

有無機食多場
7.5
8.5
9.5...

屌佢真係on9

尾數黎唔怕

佢幫大家羸錢你仲JEL住佢

煙花 馬會

really? 聽朝就係啦啵 依家都未開

佢有100個1000
唔驚

點解你知

屌你老母金碧狗 食撚屎 傻閪 你媽閪

有人買左山口同墨勝？死傻9

而家場場追半細全細 追返上次追大果筆

31
32
33

8CCCCCCCCCCCCC

2.5s 可以嗎

日日

晏啲應該會開

8c

老漢

7.5
8.5
9.5

入地獄未？

痴撚線 輸到2:0先刷角

佢唔要
我頂上

勝利西部俾多1角

我講果4個 50 qoute我留payme

唔係出細？

不死神鳥走盤plx

馬會無卡入唔到$50

爆左

江原封以為入

8cccc

快到...

888888

肛原封咩事

2.5大

冇入手細角真係好爽 差啲比人搭沉船

波都冇射過

2.5b 可以gel了
攻得好勁

十分鐘唔洗

教官出水你要跟

屌你老母不死鳥走盤呀

落得地獄啦 88

老漢又中

墨爾本勝利7.5 8.5

十萬學生哥勁

qute我直接留payme 怕既我重抽 唔tg了

走寶

世一了

澳假8.5B已死

半場都過唔到仲想走盤

有冇人

輸曬la

你真係可以做首席職乞

Thx

角呀 我要角呀

$500
邊有2000

等埋我仲行緊過來

老漢 勁到

快入 快大

屌你老母 帶撚埋我落獄啦 以後咪撚貼飛

澳2.5s 撐住 龍要上身

又救c屌你老母

金蛇事前出既好似都閪晒

想買大10

爭D3:0

勝利救角

我想問如果我開爐 有冇人想靠我追數

睇唔到波點大

more

邊4個

波都見唔到 點大

7.5
8.5
9.5
快啦

你想要我派你囉

咁撚癲

點解會仲未block條傻閪

又羊

江原入未

角大易到

比卡超黑人憎啲定旺旺？

500 講到2000

不死鳥我屌你老母一腳都冇起過

why not both

墨爾本比力-1cccccccc

55’ 江原fg

我都想知喎不如大家揀一個

咁都唔傳中走去回後
諗乜

日乙唔派返錢想點

閪部快刷多隻

我哋以後唔使乞 俾個佢搶撚晒飯碗

屌你我哋又一樣

2.5ssssss

澳職10.5細爆咗嘅話我永久狙擊金碧汪汪

Ban得

算啦度下場啦

冰

勝利真係弱智 冇進攻教練？ 令撚住個波唔識攻

自問我應該好過金碧旺旺

坐265m 頂層尾2個行 個位巴打 馬會分析係無用架 唔洗睇

支持

咁又羊了

Link

屌咪撚偷睇我手機

dllm德島練心2.5s
頂到啱先lm既派多個500

正

有上波post ?

拿拿林比多2角 型鳩羅富全

山口組快啦

松本 快入

中夠未

韓職大未

最後一注 勝利ng俾球面子波

張相咪有tg

應該有 見到有開連登

我而家就追擊佢 佢上一次水 我就屌佢媽媽閪

不死雞個黑鬼應該好悶，自己啲人半場都過唔到，自己一個可以做啲咩

2.5b

Lm 中我派黑

咪篤爆我

一出飛即刻連 勁到

9.5 s 冰c plz

勝利cup 10 2 500

一齊頂

向日葵開唔開到-1呢

派俾你都比膠

爆完教官7.5咁冰左

西部放軟手腳俾佢攻都攻唔入

要頂住... 撐住...

支持！快！

頂實plx

屌 激撚死

閪部NG試下先

不死鳥竟然射到一球

一球夠架喇 勝利

我睇完買對家吖

Ccccccccc

我想睇下馬會分析點講，買對家

不死雀已死

人哋抽中我直接派俾你啊點走數

有冇人派

-1c

尚州尚武 1-4 蔚山現代

半場買7.5s 原本都好地地
屌你媽閪 條金碧狗無啦啦po飛
已經知道輸撚緊 我真係屌佢個閪

9c

99999999999999999999

7.5
8.5
9.5..

現代穩到

勝利閪部攻到咁 入個no goal邪邪佢

笑咗

勝利7.5 8.5 gel

Support

下半場終於似返少少澳職

2:2 10 1 100

隻臭雞追唔追到和

9

要2.5s

9C了
輸左幾日，終於中番場

比你發現咗 有無心水

有 食得哂全格派200

準備好未？

中緊 我

唔好啦 就死
2.5 s ok?

買得1口7.5
追唔切

好難半3全11

刷埋佢啦澳職

9角
黑單留轉數快派你10蚊
我冇tg冇payme

屌你金碧

多謝勝利 8.5b

老漢推車路士在不在

勝利入一粒先

澳假出戰神卡未

入多球未

多謝金碧啦

傻仔.下次醒水

搵我咩事

垃圾松鼠

面子球

日乙東京點解唔回水

即場又執2千
輸咗都唔後悔，反正都係今日贏返嚟

以後唔使比膠 我留名你代收

10蚊

德島2.5b 差一球

又收息

我有一個好on9既習慣
要中左先敢買下一口

有個6位數code

我都想知

Nooooo

用轉數快個識别碼咪得

今晚研究下點開tg
真係唔識

10c

10!

0-2 9c ft
Ok?

咁你唔會驘大錢

3.5B-1

1:2

10

不死鳥竟然過到半場

燈

1-2 西部

完

咁多10$

10ccc

搶口到

江原角點睇

1-2閪

一貼飛就1:2

你有電話有上網有腦就開到

金碧狗 你同我出嚟

1:2！

唔理我要叫雞

要刷爆了

Feel到大呵撚準備爆seed

中到 10 1 28

勝利追和 快！

2019咁大件事都仲有人未開tg
我終於信平行時空
可摸耳帶我去你嗰個時空

又收3注
今日未輸過
收7注

澳假收息好大心臟

2:2準備！

...

輸左啦

中勝利ng cashed

即輸

秒輸

屌你老母

有人問我點解可以輸淨7千又上返嚟，依家差唔多100k，就係咁做睇下敢唔敢

Cup呀勝利

1-2

On9

2:2真係會

好 爭住先

留名等爆

佢地肯刷角就得

笑撚死

算係咁1500而家推到38k 係馬會又攞唔到
最快要等8月中

買10蚊大先

貼飛

召喚大呵撚

爆一場要買幾多場先追得返賭欖咁賭？

求tg谷

爆未爆未

勝利

一早勤力啲擦角一早入啦

已經輸左
應該唔會有人留名

我知咩事既

Lm唔後悔

下場買十皮1.1已經返黎啦

屌你老母不死鳥咁都唔入

冇得派

用11k搏1.8k 咩玩法

不死追和未

你老味呢場20分鐘D角同佢70分鐘一鳩樣

依位師兄實心跳加速緊

我幫你驘左幾多先

咁本多終勝 吹你唔漲啦

屌 買綠茵角細見半場一角去訓教 起身見到爆撚哂角

叻仔黎

琉球+北狗入波未

肺炎之後少nba
之前d 波咁買真係輸到仆街

最少15k

成個波po幫風花集氣

夠膽2-2

震緊

通常肯連登咁樣PO 飛都爆

西部力頂

勝利2比2。。。

1-3都得

唔敢

死忠？

好 支持

勝利再有多粒

今日+23k

1-3啦

都話輸咗咪算，頭先果場贏萬五輸咗我仲贏緊

唔係講笑 個盤真心似墨追和

勝利不敗

比多角啦

I dare

-600
求水

天鵝唔派搞到角大入球大都追唔到

勝利追和好無

屌原來你係OMGSON 宜家先認到
你又係大注到仆街個啲黎

how dare you

德島

西部應該有多c

澳假整張黃牌先

2:2

叻仔

勝利夠薑cup埋佢

因為平手盤呀嘛

算係啦 10場有買8場

真2:2 山口1:1

呢d心態好快輸哂

又唔交唔射扭到入禁區俾人踢走粒波

開心返 勝利3rd 追突返條數 命不該絕

準備俾人笑收息

5k 左客3 好在9.5b 補返

派我未
@hugo1991

愛緩 快

即刻完場啦屌

日乙下半場開始咗未 一球都無

感覺會贏 但好撚on9 11k

咁黑心想睇人爆

快入啦屌 入夠4粒 再打氣！！

咁人旺係咁嫁啦
同路就跟 唔同咪飛

5379 主客和 星期六 6
北九州向日葵(主) 對 山口雷法(客)
主客和
客@12.50

雞獸

西部唔俾勝利刷角了

德島 西部力頂

應該客入 0:1完

3.5大 -1

賭博就係on9行為嚟㗎啦，唔係咩

德島 差一球

屌你迪亞文迪自己射啦

即場韓假有冇人買角

我都買左

-33333333

澳假比多個c

西部快撚啲完場
好撚難頂

等6.5 大 應該7角完

澳假來了

江原1.5大又含

韓假封咩

不死鳥快上

愛媛快入多幾粒啊

貝利沙換走
換中堅

2:2！

神10

2：2！

未

勝利和

補幾

松鼠goal

松本閪埋

松鼠1-0

8角完ok？

咁都係補3
無角了

無人理你
你啲老4死晒了

9角ok?

照經驗唔會穿7.5

屌你松鼠上禮拜買佢又閪 今次買佢對家又like

神10
爆人9.5

今日動物系大勝

快手11角啦我想睇金狗比人屌

德島2.5b 有冇同路

2：2 未

不死鳥

又一場中位數 屌

補左28倍和 快和

屌你臭閪松鼠
上個禮拜買你就閪

又神10

不死鳥?

江原入未？

快 d和 我仲有不死鳥要屌

是但一邊入多粒啦

差隻雀

雀快1:1

幾分鐘補.

不死鳥唔係動物

冇啦 神10

呢個神獸系

松鼠我屌你老母

仲有天鵝

11k搏2k可以收錢了

12m未 屌

係 上星期啲動物隊

無得俾人笑

松本追和未

隻臭雞輸緊啵

派未？

愛媛

愛瑗1:1

完場未

係有料

101